盧冠廷啲歌神到.....

今日新出，用馬頭琴替代二胡，勁到，勁有火

我會掛念你完勝陳慧琳

一生所愛

苦海

今日出首新版快樂老實人勁到

人間天堂，呢首唔記得貼

才 upload 上 youtube 30mins, PR 真係辛苦晒...., 不過盧冠廷的歌一向唔錯，係有太長一段時間無係傳媒出過歌，所以搞到D 觀感好似比較老土。

gaia gaia

我都係音樂網站聽到，一聽驚為天人先開po咋

最鐘意佢唱憑著愛

前排聽到電視播 心諗點解好聽過以前D罐頭歌咁多
原來又係翻唱盧冠廷舊歌
btw首歌喺中國落左架
自己search下點解
中國人仲唔知咩事仲喺度問 以為版權問題

佢黃定藍

用下腦好無，佢隻1989係中國禁碟
)
人地而家無公開表態未算囉

8200人睇達狗，仲話光復香港？

有問題？

最記得佢同個外國鬼妹仔上tvb唱歌第一句就走音

7張野

呢啲音樂真係要支持, 高質

達狗冇公開表態又唔得?

慘 轉了藍

個陣唔識佢 一聽個下飯都爭d噴出黎

佢拍天貓，支付寶，完美世界M廣告喎

唔覺

你肯定你仲要死撐?
信唔信我打少5分鐘機, google 下姓盧嗰位有冇拍大陸廣告、登台?

好

快 等你